大量白衫元朗圍頭正由元朗采葉庭出發

目測4部60座旅遊大巴
約50部私家車
兩部大墨斗
全白衫帶口罩，部分手持竹藤條

在場人士要小心！

推

對上一個post 係1年前

忽然咁關心呀樓主

On9

原來元朗班圍村人都係反送中
好感動，We Connect

我唔會理你班傻鳩講咩
我講既係事實

元朗西鐵樓下公廁
沿路入采葉庭
第一部旅遊巴水邊圍公廁邊
第二三部泊埋一齊，係鐘聲小學邊
第四部係采葉庭正門

沿路佈滿白色衫人士自家車

得個三幾百人 驚唔驚比人打到仆街
呢家仲係2014？

相都無張

公民拘捕

萬事小心

啱啱喺元朗友個FB 度見到,唔知真定假,但係肯定係18分鐘之前上載

總之照顧好自己，提醒警覺！

我無野講